唔訓既你同我 入黎一齊放底句對唔住

晚晚諗番轉頭
都覺得對唔住好多個人
好想同佢地講句對唔住

係咪都一樣有好多人想向佢道歉？

對唔住

對唔住…唔想再令你唔開心

對唔住
我欠你地太多

對唔住老豆老母
晒左咁多年米飯養我呢個廢人

Sorry.

對唔住 我岩岩唔應該「哦」你

和你道謝 和你道別 如告別後 難在回面
無拖與欠 仍想致歉 如果過去 妨礙半天

唔知你地過成點 曾經的朋友們

對唔住
你真係好好

對唔住
係我仆街

對唔住...

對唔住
妳仲在生果時無好好珍惜妳

sorry...

I'm so sorry

對唔住
我以後都會盡量聽你講 唔再硬頸
唔再令你傷心

對吾住，我不懂珍惜你

欠自己一句對唔住
對唔住
原諒自己ok？

好對唔住 sorry

對唔住
我愛你
但我地真係唔適合
晚晚想住你真係好辛苦
對唔住
我真係好愛你
可惜⋯⋯
我地已經無然後了⋯⋯

對唔住ex

對唔住 我成日伏你地 你地都肯留係我身邊 多謝

對不起。